出街要男人比錢既單身女人都係雞！

女人你以為自己邊個
你又唔係我條女，點解出街要我幫你比曬錢？就算係我條女都應該AA啦。

我地男人唔介意幫你比錢，前提係你可以將自己個西當八達通咁用 你每次扮蠢唔比錢只係會等我想執你多劑

所以單身女人，如果唔想做雞就AA，係咁多。

有男朋友出街仲要男仔朋友比果d咪仲雞

咁你又唔出聲叫條女拎銀包出黎

十分同意

姑寒到死 請埋你又點話

絕交啦 唔係我老婆全部都係AA制

你同朋友出街係咪全部你比曬？

唔係無錢，不過D女人當自己係雞我都無辦法